請所有唔見銀包既人先去警局報失！

報失左你咪冇身份證
過兩日有人執到你銀包比返你都係一件好合理既事
同時又唔洗比阿sir check身份證
但首先要去警局報失拎證明先

push